今日佔領稅務大樓有得早放, 去邊度幫手好???

長沙灣?
警總?
香港大戰

暫時好似警總